林節思，你母親最近點？

死得未？